俾人話好似何哲圖 是否悲哀？

😞

比人話似阿童木點睇

幾精靈

咁快識上網? 神童

比人話似八兩金

幾霸氣

夠膽就大聲笑 我請你老母食香蕉
最好就係今晚
我打到你仆街冚家產

好過比人話似何文哲

何定柯